﻿Исходный код программ заданий по С++.
 
У файлов двойная вложенность по причине использования Visual Studio.


Название папки               Описание

lab_01
  date_time                  1. Преобразование даты
  simple_numbers             2. Вывод простых чисел до указанного
  rans_mas                   3. Доступ к элементу массмва в структуре через ссылку
  f1_f2                      4. Реализация доступа к локальной переменной функции через возврат ссылки на неё
  String_class               5. Реализация класса работы со строками
  object_counter             6. Реализация класса, который считает количество созданных экземпляров
lab_02
  String_class               1. Добавить доп. функции в String_class(все изменения в lab_01/String_class)
  LongInteger_class          2. Реализация класса работы с большими числами
lab_03
  hierarchy                  1. Реализация иерархии классов Employee->Manager->Supervisor
lab_04_05
 Collection                  1. Реализация классов стек, вектор, дерево
lab_06
 namespace                   1. Работа с namespace'ами